1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Методи — це дії, які можна виконувати над об’єктами.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-якийю

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Це означає, що обʼєкт зберігається у памʼяті, і на нього можна посилатись через ідентифікатор.
Це робиться через, те що обʼєкт може мати довільний обʼєм, відповідно операції над ним можуть призвести до надмірного копіювання чи споживання памʼяті. Відповідно посилання на обʼєкт економить нам ресурси.